有冇人知周杰倫演唱會周杰倫隔離嗰幾條蛋散嘜水嚟

企及隔離fing手 勁尷尬

想識左二

派偉俊